{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6315&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크라운하버호텔"
    },
    "text": "釜山元都心最大規模のプレミアムホテルクラウンハーバーホテルは、釜山駅の近くに位置するモダンな建物です。 アーチ型デザインと自然石で飾られており、高級感あふれる雰囲気を醸し出します。 位置上は釜山駅、旅客ターミナル、金海空港と隣接しておりアクセスに優れています。 宿はチェックイン時間が5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、駐車も可能で、これは無料です。 宿泊客の特典として客室内でミネラルウォーター2本が無料で提供され、バスルーム内には高級アメニティが無料で提供されます。 フィットネスセンターやビジネスセンターは無料で利用でき、洗濯やドライクリーニングサービス、貴重品保管サービスも提供しています。 付帯施設には、レストラン、カフェ、バー、フィットネスセンター、ビジネスセンターがあります。 朝食はテラスで提供され、時間は06:30から09:30までです。 一人で8,000ウォン(満3歳以上~)大人)、9,000ウォン(37ヶ月以上~3歳未満)で現地で決済することができます。 炊事施設は客室内での調理が不可能です。 チェックインの際は、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、客室の割り当てとベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格は税金とサービス料の両方が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは釜山駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用料無料です。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には客室内でミネラルウォーター2本が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は06:30から09:30までの間にテラスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金について教えてください。",
            "answer": "一人で8,000ウォン（満3歳以上〜大人）、9,000ウォン（37ヶ月以上〜3歳未満）で現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯やドライクリーニングサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯やドライクリーニングサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやバーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはレストラン、カフェ、バーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 353
    }
}